想看返一套漫畫

叫召喚王乜乜乜，玩卡片的。男主角用火卡組。女主角玩水。同現實隻召喚王卡game一樣。
以前係coco看，但搬屋掉曬。
知道網上有雷克斯同赤龍丸。